(集思廣益)求工廈樓上舖宣傳方法

之前係另一個post都問過下，但係都係想開個post正正經經問下各位意見
開左間餐廳係觀塘工廈樓上鋪，位置唔係差，但係真係無人上來
各位有無咩方法可以宣傳

本唔大…人手又唔多…裝修岩岩做好哂，暫時情況係守緊…每日小貓三四隻…

地方啊名就唔開啦，廢時被人bam

各位請出招！

去OPENRICE買打手

+新假期

飲食都係要搵人派傳單…？

我個幢本來有間上樓3哥，
但都係冇乜人知，最後頂唔住…

加油呀創業巴打！

有無方法買

傳單有派啊…
可能唔夠吸引，重新設計過，下星期再派過

食乜

搵果D 19 ig foodie

襯lunch time同放工多人係街搵野食個陣去派傳單
請d ig女去食幫你宣傳下

搞下fb page like左有折儲下客仔然後落廣告
得閒搞下新花神比新鮮感d客

都唔掂既做外賣囉
洗商廈樓派傳單

新假期
隱世工廈xxxxxx

宣傳易

意大利菜…夜晚就面式私房菜

認真

搞試食日, 請哂 lihkg 會員編號排前邊既會員去食
條件係每人上去 openrice 打食評

如果真係好味既
你短期內一定拎到起過 100 個笑

比唔比咁樣宣傳架

自推

我都係觀塘區工廠區開餐廳2年了
傳單/易拉架/openrice 打手 少不免
Openrice 打手200蚊個有交易

至於19 foodies
不了

做不做晚市外賣

開窗飛落去
包上A1

我行街好貴架喎

俾個名黎 我黎食下

我收40蚊/hr派傳單

我俾緊55-60 啲呀姐

咁平
要帶埋隻羊仔來wor

係連登落廣告啦，連尼住話唔定見你係巴打比個友情價你

食咩菜架？

晚市外賣有d難度

有得咁樣就好啦

連巴召喚

去站務台問點落廣告好啲，連尼住條粉皮有冇睇post成問題

有無打手介紹下啊巴打

3哥都頂唔住

派傳單無撚用啦

係咪美興

貴唔貴

賣下邪惡芝士

留名支持

其實我都想

都唔平架…正常西餐價…
不過好足料

依 d 餐廳其實如果唔搶佔 某 d 網既頭幾位呢

唔會有人知架啦

所以你睇 觀塘工廈個堆餐廳
d 食評一睇就知幾撚多水份呀

間間都 笑 >>>>> 喊

開o係工廈就好味 d 咩

個人認為派傳單冇咩用
我都係觀塘返工，見人派傳單基本上唔會理

工廈樓上真係太多野食 好難係揀中你個間 除非口埤好

超平吸客先！

咩位
上黎食下

唔知比唔比開名

都知係難…
所以睇下巴打們有無特別方法

我都覺…但係唔派其實弒無咩方法吸附近客源…

工廈場要贏口碑特色，如果唔係無人黎 本身都係偷雞做架啦

邊區？觀塘定長沙灣？
派傳單搞fb, 落ad, 整event少不免
不過搞得大你又驚比人捉

最緊要有特色, 有故事
無故事捱唔得耐

樓主個舖位係活化工廈?

係邊 觀塘返工

都係唔知爆唔爆得

工廈我覺得派傳單夠, 係朝早8點令9點派
最好做埋個D咩1點前外賣自取9折個D野
平時同同事收到傳單見到有新野就會去試
真係好食既話唔會太理間舖既格局
BTW, 係唔係葵涌區

呢樣都有考慮過架

觀塘啦

可以係google /youtube落下廣告
或者你有facebook page 係facebook boost 下 post又得
或者你自薦比d 專講好野食既雜誌/KOL ,免費請佢地食之類求下佢地做訪問

仲有好多方法適合細公司做，唔一定要好多筆直先做到Marketing
利申：做緊digital marketing

其實係咪淨係做OFFICE HOUR, 唔做晚市個D?

就係想細筆直做
師父有無咩好方法

樓主開名啦，我拉大隊嚟幫襯

觀塘啊…有咩故事有特色d

晚市要預約
因為佢私房菜有d料要即日買

即管開個range 黎 幫你度下

到底比唔比開名

芝士，紫薯，海膽

5000夠唔夠啊

巴打們都好有心機回
人間有愛

認真 可能會比其他人屌我呢個方法 但應該都有d用 搵d濕鳩youtuber上黎拍片 9up下 好好味呀 應該會有班死忠黎食 如果你真心好食 佢地應該會再黎

pm地址鋪名黎 啊屌 呢到冇pm

唔好誤人子弟啦

係啊…無pm
唔敢亂爆名…

一係我留自己個電話得唔得架…

你有冇網/fb fan page 啊，有就開過個啦

5000 係 facebook 落ad你咮一聲就冇晒
真係不如嘔晒出黎比 新假期/某d美食IG 出個post
不過咁玩法有一定風險，爆得起就好似之葵廣間芝士日式蛋咁，一日排爆隊，但因為佢地唔係每個post 都會爆得起，佢地都冇乜incentive 幫你爆隔硬推佢（你識人另計啦）

Solid d 做法就係google 落 search ad,等人係google 搵野食既時候見到你，呢個黎當10 蚊買到一個人禁入去你個page 到睇下你係咩料子，當中我當有3%人最後決定黎，咁5000 蚊你就當比多500 個人知你間野，然後有15個人黎左食飯。咁玩就實在d 亦抵玩d
(帶帶頭盔：d 人睇完你 fan page 決定黎唔黎就睇你個page dup 得有幾仔細同吸引力）

如果你話5000 蚊一次過就咁玩最好，如果你想長遠d 有晒plan 咁就另一種玩法

如果滿足到先決條件, 你就信我啦, 我第一頁個個方法

先搵一班肯守信用既巴絲打參與「食評計劃」

以極優惠價 or 試食價 or 免費 請班肯參與既巴絲打去食
食完去 憑良心打食評

搞撚掂

信任遊戲
不過遲左少少啦 , 本身聖誕同除夕搞係幾好

首先，有噱頭已經吸引一班人，例如放幾隻貓，狗，或者你淘寶淘d卡通公仔好撚大隻既放係入面俾港女打卡，搵fb個d應該一定嫁吶，再上網宣傳下，好食就應該會愈來愈多人，你宜家係呢到開post整個友情價應該都有百幾個巴打去

請女女著女僕裝派傳單

有啲乜鬼藍色野飲，嗰啲特色野先上到報

無都整啲特色野啦
一係玩抵食，一係玩high class, 玩咖啡咁，呃啲文青上去打卡
依家食野係要比到位人打卡，好有生活品味咁
你煮得再好，都wfc

帶個頭盔先
好多巴打都有回post
我全部都有睇架
不過做緊野好難一一回覆
唔係你地意見唔好

千祺唔好開名

一開左名就有好多痴線佬屌你借li登搵錢
以前係高登都有無數案例
班友真係痴線架

我都plan緊應該一野用哂定慢慢用
有時做腦細都好頭痕

呢個方法我都有興趣
不過我問下partner 先

有咁多巴打來咁正

我都覺要搵個靚女撐下場…
成班都係麻甩佬

我就係怕呢樣

問阿你就即輸

雖然我都真係好想搵錢
宜家坐食山崩

我都係開食肆 不過係工廈地舖只做外賣

貼啲野食出品上嚟睇下

放易拉架 派傳單
觀塘你近邊條街先？
你d 野係好食既 實會帶到人流上黎

無打工仔嚟食咩？派傳單 入其他大厦信箱 派上公司

唔洗怕，開名見光死

真係無咩人來食…
小貓幾隻

都好wor

咁唯有係黑夜中行動

近b出口

Join 熊貓袋鼠囉 當宣傳下

真係好貴…一開始問過價…

自己創業失敗，覺得最重要係盡快搵出當下最好既方法
當眼前有A B C D 方案，盡快搵出最好既執行
當然佢冇可能係最好既方案，但係最重要係識得盡快評估成效，然後立即補救/改善
然後不停loop 呢個process

Btw, 其他巴打d 方法都好好，都係好好既growth hack, 至於適唔適合你個case 用，就留翻比巴打你自己諗。但如果要有心搞大佢, 就一定要用scalable既方法

謝大師指教

大乜撚師 都係廢青一個，巴打加油，有機會上黎捧場

我同partner都覺得請巴打們食免費餐無問題

宜家問題係點同巴打們講係邊
同埋巴打來到點樣可以知道係來試食巴打

講暗號？

一般傳單應該無咩用，又唔係外賣紙，
要整會令人留住嘅宣傳品

例如整做卡片大細嘅「會員卡」，
有名有地址有facebook page，
上黎食野出示張卡可以有優惠(相都可以，比人Share出去)，
限時做折或者送甜品仔之類

另外，如果天氣凍就係街度派下熱飲，
舉牌又好，係紙杯仔度宣傳facebook都好

我地都認為派甜品幾好
物飾緊咩甜品好

會員卡有整…無人上來無作派

成運？成業？華富？

我同partner都覺得好多巴打方法都好好

研究緊將邊d實行

使乜驚呀，隔離視光師Posts 晨早就開哂名做廣告啦，喺連登開post 開名唔使錢就賣到廣告架啦

其實香港人好貪小便宜
你整張會員card出黎食3-5次有折/小食送
就算你餐廳點難食都好都一定會有人儲夠有折/小食先轉場唔食

易拉架/傳單一定要多搶眼
大大隻字寫個價
如果唔係要班人估估下幾錢佢地會寧願唔食

份量一定要夠多
家父間餐廳留得住班客就係因為份量夠多
(一碗麵會落個半麵餅)

杯野飲要有一定水準
唔係要好飲到攞獎但一定唔可以差
尤其是咖啡奶茶
好多打工仔靠杯咖啡奶茶去提晨
就算個餐幾好食幾咁平都會因為杯茶差而轉場

不過巴打係工廈攞邊隻牌
食堂牌好似唔可以做宣傳

諗到係咁多
希望幫到手

成業

我都係留個電話會唔會好d
存興趣就whatsapp 問我啦

呢樣係其中一樣唔想咁大聲講出來ge原因

大家唔好咁大聲啊

多謝哂你咁有心機打咁大段野出來
巴打們都好有心機啊

有日本人係xxx 開左間。。。

話說今晚番夜無得訓
巴打們無野做都可以來吹下水架

賣咩餐

如果係咁樓下易拉架，派傳單等等你主動做宣傳全部唔得啦
尤其依加捉工廈捉得嚴
小心為妙
不過有人食完主動出好評/介紹你餐廳又另計
學樓上班巴打講叫KOL試食啦

西餐 你會輸 除非茶記
果度做打工仔午市
如果中高檔 中午可能多d
但都會輸 d人淨想食快餐
我做廚 轉左行搞飲餐策劃幾年
依家無做

不如你整主題，例如淘兩三件腦魔衫，要腦魔黎招呼客人，我第一個狗衝黎俾腦魔奶腳

正野

唉…個個位本來就中餐
聽到轉西餐就好多人都唔要

話說…用用下新腦魔圖又幾好用

大家無野做都入來吹下水啦
我今晚成晚都係到

幫推

巴打做老細都無女

女就係左手

謝推

隱世!!極邪惡!超驚喜!自家制平民美食!

震驚13億人的故事！所有人看到都流淚了！

推啊推
讓這post推

電話呢？

巴打晚餐人均價位幾多
有無menu睇下
巴打有無折
得閒上黎試下

因為你我特登問朋友借個戶口覆你

大佬，你最低消費$65
我真係幫襯唔到
你上一手都係做緊$38
宣傳單張又唔夠吸引
又冇易拉架
真係好惡搞

謝大佬意見
重新設計緊單張架啦

係唔係搞試食先，我同隔離賣酒果個過來，我係賣磚果個

我都想你旺d帶多d人流來呢層

你上手都叫有客，不過都唔夠養四個人

想問下點去？
宜家喺觀塘

貼食物圖上黎先，之後我地評下會比幾多錢去食

整個大胃王遊戲，好似之前特大咖哩飯咁
畀D大大份嘅垃圾食物，限時食完就免費，再上網搵打手開post

相認

本身有冇social media platform ？FB PAGE/IG之類
有既可以叫客人食之前影張相tag你地再add返location你就可能全單打個9折俾佢 又或者係送杯飲品咁

搞下啲小優惠咁 flash sale快閃咁 可能今日晏就3點到4點入座有野飲送 聽日夜晚7點到8點入座送甜品咁

或者係FB/IG post張相 內容就可能係送餐飲或者打折之類 但淨係post 15到30分鐘到 客人要cap到圖之後book位 或者上到黎出示返張screen capture就可以有獎咁

利申 讀過下PR marketing 未grad好雞 自膠先

原來隔離有巴打

我特登借人地acc幫你打氣

Btw04室依家係唔係成日叫外賣

我地都有facebook page 架
不過d相唔多靚仔…等緊d專業相番

多謝巴打專業意見

巴打免費餐就唔好搞
其實呢到好多乞衣 睇下格嚟啲post幾多人乞錢就知
巴打優惠（送下小食甜品之類）重好
影啲出品上嚟 好好睇睇自然會支持下 又唔係貪餐飯

柵左門啦巴打
我番夜係另一份工

加油支持

創業艱難

近唔近AXA

多謝巴打
人間有愛…

成日有人打來要梅菜扣肉飯唔知係唔係04室

收個連登價好唔好
大家來講個暗號
就收你神秘價錢

呢個都有整

聽日我都開鋪
如果你都有開我可以過來試

趁紅日搞緊爐頭個d野
一係放完聖誕假先啦巴打

我都唔知近唔近

新假期 小店 工廈 隱世

樓上舖即幾樓?

4樓

巴打今晚有咩搞

訓覺準備聽日早開鋪

見你咁夜仲係到陪我

Lm

做唔做外賣 係隔離怡生返工

怡生?
成業街嗎?
我老豆在個邊有個單位收租
有個fd 又係在同一幢大廈開間私房菜，不過好快頂唔住
4樓好高了，要等lift
我老豆在二樓的，成日行上去，見到一樓都有唔少食肆的，我諗d人貪方便唔洗等行兩步就到，禁就差好遠，4樓俾我都唔行

阿龍私房菜？

其實都係

廚房好似話兩個先送
人手唔夠…

呀龍d野好食

2樓間台灣野食多人到嘔
你有無試過

又真係無試過…
行過一轉試過刺探軍情

好想試 認真 點聯絡到
同男朋友都好中意周圍試啲細鋪西餐
真係好食既貴少少都肯比
而家好多fb post都過份吹噓 好想搵真係好野食

梅菜扣肉

其實你賣65蚊個餐唔係問題
最緊要係d客覺得值
大把樓上餐廳賣得貴過你
有無諗過點解都大把人幫襯

我一陣真係留個電話
不過宜家張電話卡電腦用緊
一陣先留到

無得輸 個例湯又清

唉…就係煩緊呢樣…

份量 quality 服務 環境

我就好老實，以前你上手賣$38-$42
我同賣酒果個都日日幫襯咁濟
隔離汽車零件又會幫襯
但依家我地轉左去樓下或者759食

不如你講下佢衰咩 有d 咩位要改善 俾佢參考下

上手係普通茶記
宣傅唔夠，客唔多
冇做下午茶

明白明白

好…我電話係60104325
大家隨便whatsapp我啦

我地日日打個8折比你好唔好

紫薯+新假期combo

觀塘返工成日周圍搵野食都唔知有呢間野
淨係知樓下開左間食bagel

得閒搵過來食下啦

之前見過一間新開餐廳
一個月內全部野食都賣得勁平
賺唔賺到錢就唔知
不過每日都排長龍
一個月後就賣正常價
都ok多人食
我諗如果係做打工仔生意的話應該ok
起碼d人知你間野的存在
不過做得飲食最重要都係d野平靚正
唔係的話再好的宣傳方法都冇用

都係真…
研究下起手應該減幾多先

紫薯我見到都唔多想食

另外都好重要的野就係衛生
環境唔需要好高級
但地下一定要乾淨
如果食客會見到廚房
就留意下d食材放的位置要整齊乾淨

比較下附近有咩競爭
定價要合理
定價唔係取決於你做得幾辛苦
而係食物的質素
好現實的問題
附近有間質素差唔多 但係平過你
點解要食你果間
如果一開始定價過高
食過一次之後已經成久blacklist左
就算之後減價都無補於事

明白哂
多謝巴打咁有心打咁大段字

電話就留左係到，都有d巴絲好有心即刻whatsapp 我
如果留完言無即刻覆應該係我已經昏迷左
秒回唔到唔好意思啊

訓醒再推

加油
不過遠水難救近火
巴絲可以上來踩旺一兩次
長遠都要靠街客

整體而言
我覺得有三點可以斟酌

1.餐牌吸引度

意粉，自製薄餅同risotto 係好但唔算有好大特色
以我地呢層鄰居為例，大家都會望下而唔會作為首選

2.價錢

你地定價可能係附近算貴
樓下新x聚$30有焗豬，$58有什扒
阿龍$42，759$36，多x菜Hxhx canteen $38-42
30 $4x
當然，東廣場同一二樓有一兩檔主打高級會貴過你
但人地已經有較為穩定客源，同為餐牌吸引好多
佢地係高消費群佔左一定比例

3.宣傳

你地嚴重缺乏宣傳
單張太唔吸引
主題唔夠鮮明（露營）
只要係有賣點，例如有咩材料，有幾健康，有幾特色咁
香港人好多都會願意試
尤其是糧頭，貴少少都唔怕
呢方面你地一定要下苦工

我建議餐牌改下佢，唔好單方面意式菜
賣$50-$70但溝少少日式元素，稍稍降低門檻
例如照燒鰻魚意大利飯，手製芥末海鮮薄餅，黑椒火灸三文魚意大利粉，而煙肉卡邦尼等都要保留，稍稍擴闊自己餐牌選擇性

再創新d可以整埋芝士麵豉湯，明太子忌廉湯（鳩up)

咁樣作為一個有少量衝擊及話題性的新方向去搞宣傅單張同易拉架，直接放棄露營主題，感覺上至少會吸引到第一批客人來嘗試

以上係作為隔離鋪9upper意見

多謝大佬打咁長
會立即改善

我都覺應該要人流先…錢遲d先算…

好多巴絲題議都好好

特別是賣磚巴打幫我地做埋rewearch

我同partner 現在都研究緊有邊d比較合適
然後就會實行

求巴絲們比多d意見，等我地可以完善到個plan

有無其他創業巴打入來分享下血淚史

最重要你要主打lunch
lunch ok平少少 點都留到客 起碼有人識
夜晚可以keep住做高級

有無興趣係 度賣廣告？ 有就比個email我聯絡吧

其實租金上應該贏咗堆街鋪鴻圖道the wave嗰啲架啦，一般食肆都係賺15%左右
理論上價錢應該有得傾既，不過唔好做到太cheap，番唔到轉頭，附近食貴價野係大把
加油呀巴打

你其中一個勁敵
早餐廿幾
午晚市5-70
下午茶3x
仲有打邊爐同鋸扒，唔洗搭lift
又有比錢雜誌做廣告

多謝支持啊巴打

點解人地咁屈機

你過唔過來我鋪頭睇下，我岩岩叫左外賣
都見到你地兩個係廚房

叫新假期u food go travel 宣傳下

係好食既自然有人流 觀塘咁多劣食 好多人都驚中伏

比個名黎 收工過黎試菜

我唔係舖頭個兩個來架
我負責外圍野，唔係舖頭
我一陣帶親戚去食飯，過來坐下得唔得

名就唔開啦

想試ge巴絲打係我電話留個言啦

過來買磚

有搵左一間來

話說我第一次開post有咁多回覆

果然好多熱心人士

Lm學野

細佬我都準備緊下年開一間日本野

巴打你有冇興趣開個Whatsapp group 等有興趣開舖/已開左舖既巴絲打一齊集思廣益

都好啊
大家有無興趣

賣磚巴打，我到左，得唔得閒過來傾下

不如你行過來啦
出門口向右行

係唔係叫axxxxxxe?

唔好咁大聲啊

[size=2]係啊/size=2]

特別鳴謝賣磚巴打

得閒再傾下

加油

我電話係60104325
有興趣巴絲whatsapp我開個group

開創業群

開啦開啦

聖誕大家出哂去玩

睇open rice d相..塊豬扒隻碟同配菜 好茶記feel
你一個午餐價錢喺果頭算幾貴當然都要睇你嘅客源定位，雖然你跟湯同飲品但實際未必人人想飲湯，不如將午餐變成加錢先跟湯或飲品、甜品咁樣午餐價格會跌落心理關口位地下再放易拉架吸引打工仔，有口碑先有回頭客如果連試嘅人都無真係等摺
試下午餐加埋西冷/豬扒/三文魚/燒春雞，果邊鬼佬唔少。

宜家打算大減
要客唔要錢！

同埋玩新花神
不過整好哂先出

開左group啦…
暫時得我同另一位巴打
大家入來

禁錯制…

大家入來交流下啦
工廈，樓上舖，新創業巴絲們加油都來啦

大家加油

題外話，如果想sell handmade護膚品，網上應該點做

歐意

請 IG飲食打手 可以短時間吸人流

人地真係幾平…

努力咁請緊

鬥平你更難生存 不如保持現有價格但為午餐增值，例如午餐送細沙律+餐湯、餐包。沙律可以用生菜、蕃茄、洋蔥、沙律汁或者平小小用現成飛機菜，午餐可以試試加幾種沙律吸引OL 有女就會吸引男
如果你廚師人手唔多建議你餐牌唔好太多野，我覺得餐牌應該貴精不貴多，你只要有招牌菜自然有回頭客，你餐廳真係缺少賣點。

但食物質素唔多掂 見到炒蛋都唔開胃油成咁...

最緊要定位係邊個價錢
目標邊堆客戶
咁樣縮細範圍再參考下競爭對手
取長補短，最後諗marketing
準備好晒一月頭就大肆宣傳

你諗清楚間餐廳的定位係乜先
係想吸全港的客定係打工仔
再決定用乜宣傳手法
想吸全港的客的話食物一定要有特色
宣傳手法針對全部香港人
但呢堆客只係虛火
開頭一定會排長龍(唔排長龍的話執定都得)
除非真係好有特色 第二到食唔到
一定要去你到食
否則d人根本唔會山長水遠去你到食
之後就會冇哂人流

如果係針對打工仔的話
不如集中資源向打工仔宣傳
要的唔係特色 係口碑
食物質素要保持到水準就長做長有

最重要係適合的餐廳開係適合的地區
即係冇理由係基層集中的地方開café
因為d人根本唔捨得買

表示有興趣

留個明先... 以前都係觀塘返工 意大利菜fans 如果好食 6x 一個lunch 我會幫襯

講返正題 樓上有巴打講得好岩 小弟愚見你有三個問題要諗：你想target既客源係咩人，你點樣接觸到呢班人，你有咩賣點/定位 吸引到呢班人

好簡單例子 例如你想target附近一帶糧尾/頹食既打工仔 最簡單直接既方法就係樓下派傳單+coupon 吸引人上去 再配合真係平夾抵食既定位去吸引佢地返轉頭食

或者可能你想主打高消費 情侶客 咁你目標就係全港 24-35 歲 有一定消費能力既情侶 咁你就可以考慮用ig/fb 一d foodie 或者page 去宣傳 再搞d 情侶gimmick 野 例如乜鳩心型cheese cake 之類 影相上ig 又比d優惠咁樣去累積人氣

而家你第一件事係要諗清楚你既賣點/定位同你既目標客源夾唔夾 宣傳唔係有人黎就得 要有策略咁target一個好well defined 既群體先長做長有 而你既target客源亦都會決定你成個餐廳既食物 裝潢 服務 甚至定價 好簡單舉個例子 你好少會見到有餐廳同時會有OL 同大叔去食

利申 之前返過觀塘既digital marketing 撚
關於宣傳渠道，客源同定位分析等我可以比到意見

好詳細ge分析啊巴打
暫時定位都係想做好個午市先
過幾日會重新定位個賣點然後大宣傳

夜晚就target 番比較高消費力ge客人

可以過來試下架

有興趣whatsapp我電話啦

巴打都好有心
打左幾篇長文比我地睇
暫時定位都係做好打工仔ge午市先

晚市就靠word of mouth傳開去

無咩賣點都係concern之一
集合之前巴絲之力，有幾個方案研究緊

絕對多謝磚巴支持
定好哂d野就請你過來捧下場

如果照你午餐餐牌黎睇 好難做到晚市200蚊一個頭，個感覺即似大家樂午餐40幾蚊一個焗豬夜晚焗豬就變成80蚊一樣 因為你定位係大眾價夜晚就變成高級餐廳感覺太奇怪

我見淘寶都有d handmade 野賣
開個Facebook group或者ebay店？

隔行如隔山…比唔到咩好意見唔好意思

原本睇睇吓post都想試 但係賣相真係差啲喎
改善下比較好 老實講第一感覺唔會肯比呢個價錢去食 賣相真係唔討好
用濕鳩木板上碟應該好睇好多 應該好污糟
加油撐住 呢度咁多人撐你 一定會創業成功嘅
祝你早日回本

再打多次個whatsapp 電話出來
用作交流之用，想創業/就創業/創左業/或純粹對呢方面有興趣巴絲可以隨便whatsapp我

當然想來試下食ge巴絲都係無任歡迎架

過多幾日希望雜志d相會番到
但係我今晚先食完
可以寫包單講…其實d野真係幾好食架

用子母兜上係想比較貼近露營個theme

呢到真係好多熱心巴絲幫手，我地都真係會努力

Fb賣廣告，比錢果種

係…無辦法…我地partner 今日傾得幾句
但價錢就一定會變，改做大約40-45

同埋午市會加個玩法做自選意粉，但係材料林緊用咩

易拉架出左貨未擺落街，未來會設記多幾個唔同放唔同地方

我同partner 28號先至真係會大執d野
未來兩日要搞番好d基本野先 d爐頭啊，渠都係趁未來兩日紅日搞搞佢

我都唔想成日用plan緊啊計劃緊個d字眼
但係始終partner 未可以真係坐低傾
所以唔想咁快講到咁死住

巴打你都講得好岩

聽賣磚巴打講都真係幾貴

正確來講係我唔係大partner
所以好多野唔可以拍板
同我地其實有三位partner
共識係三位都agree 先行得

但係有回報，睇下你地d野食吸唔吸到客啦

partner 同公司d野我未經同意都唔想講太多

但係其實唔係訓身同最大個個partner

我喺觀塘開過工，真係講平觀塘大把餐廳平過你競爭低價市場做爛市真係無用，只會將自己定格成平民食堂夜晚好難吸引高消費族群。餐廳定位真係好重要如果因為一時半刻人流不足而做賤自己未來條路仲難行...

所以我先用咁多plan緊ge字眼
因為最大份係廚師partner
好多野點run同run唔run到都係要得佢意見先

而佢雖然係最大份，但係亦比較想三位意見共識一致先行

我係到綜合左各巴絲們分析
再要同佢商量先得

搵blogger啦，大把港女信
我之前都做過

搵緊架啦
約緊一堆，希望盡快成事

呢樣都真係要研究下個宣傳手法…
但係始終午市佔個餅大d
做出口碑同人氣…再睇睇晚市如何發展

明白…

反正都派傳單，不如試下整d現金卷落去吸下客仔

要訓鳥…聽日再開始新一日

我之前做果行
我都可以幫你搵到少量嘅
但要等啲blogger都幾臭四，你真係好食先得

我都同意你做打工仔先 不過你要再諗深一層係乜野打工仔呢？
首先男同女品味 要求 胃口已經唔同
第二唔同行業 唔同職級個生活態度同消費能力都唔同
咁相應返 你既menu 定價 裝修 都要瞄準呢班人既喜好去做
好老實講 係得工廈搞就已經好難高檔 比得起錢都未必會想入工廈食 頂盡可能係中消費 lunch 60-100
Dinner 100-180 既價位

而呢班人可能就係附近返office工既人
我建議係唔好減價減得太勁 如果你食物質素ok, around 60 連野飲係會有回頭客 最好個range闊少少，40-7x 咁樣

宣傳渠道方面最直接一定係地區性既宣傳
傳單 易拉架
網上方面 facebook同google 都offer location targeting既廣告 可以設定係方圓n米以內既人先睇到你既廣告 成本唔會好貴 平有平做 (btw 係lihkg 落廣告都係google adwords落, 應該都可以做location targeting)

有興趣想知可以whatsapp詳細傾 志在支持下

唔使 喇
識得幾個都賺唔到幾多 當幫下巴打
樓主搵唔到可以介紹幾個俾你

係麻煩你都keep到搵佢地幫手

追完post 想平日放假同女朋友黎
係咪一定要whatsapp你問你拎地址
有冇fb/openrice關鍵字我自己搵
Btw係咪有咩照燒鰻魚意大利飯
係既我一定上黎

比你地講到我想出黎食
屯門人

最主要都係定位同格價

有左呢兩個先入到手搞marketing

地區性餐廳搞adwords 意義唔大
因為location targeting 係香港既定位唔太準
同埋老實講係觀塘打工既90%都唔會search有咩好食
反而做google map同全景仲有意思（幫樓主搞左地圖，全景用iPhone 就得）

Facebook，ig ，blogger先應該係主要落廣告地方
好似同區間開餐x人咁
可能要拍條片咁去sell

總括而言係幾困難

Openrice搵到啦
成業+意大利菜
咩axxxxxxe仲話岩名
明明係axxxxxxxa

個飯係我比例子樓主創新既例子
知人來講覺得聽落去都好吸引
今日同樓主相認傾計時得都說緊佢煮
睇下樓主整唔整

巴打言之有理呀

有朋友觀塘返工，男嘅成日話附近餐廳食嘢唔夠飽，女嘅就話唔夠菜。
反而價錢$65 唔係最大問題，佢哋好多都唔介意。
聽講喺遠少少有個西式快餐店叫Fxxxxxx99 ，都係賣緊60-100一個西餐，有湯有嘢飲（凍熱同價）。嘢食唔伏不過又唔係超水準，但每次都要等位。
btw 跟餐飲真係好重要
加油巴打，你哋傾掂之後，我盡量叫朋友去食啦！

如果佢聽你意見我實上去
女朋友係典型港女 最愛極邪惡隱世拉絲芝士個d

最好多d人上去整旺個場

帶旺埋隔離鋪

紅字可否講多啲

利申同一條街開餐廳

你間鋪賣咩

我係隔離賣磚

點幫襯你

拆左間屋d磚再鋪或者唔拆照鋪上去

我講出來可能會比好多廣告佬斬死

利申賣磚前一份工係做google map, AdWords 同GA

新假期同你隔幾條街之嘛，有無扔個email去試下？

廣告層面上面已經講左唔提
另外可以搵間正常d嘅software house搞餐廳網站
而且搞好SEO佢 應該會知你地存在

事關有時見到d餐廳食物質素唔錯
想用餐廳名搵地方 但係搵唔到地點/聯絡同詳細資料 最後就放棄左

上openrice睇左
樓主你d意粉用個鐵兜裝, 搞到好似大家樂焗豬扒飯個兜咁
用隻大碟裝會吸引d
應該係呢間?

Facebook

你個做廚合伙人應該入廚無幾耐...睇食物相真係冇乜吸引力 加返D decoration會好睇好多，最好上淘寶買過其他器皿裝食物

留明等聖誕後黎試

有考慮過用wix 整
但係唔知整完google唔google 到

日意fusion
但係我地主打做意粉
鰻魚意大利粉得唔得

好快會同partner 商討新menu
整好請大家上來試

我地本來諗子母兜係露營特色來
睇來好多巴絲都唔多鐘意

係唔耐…不過煮野幾好食架

留名

連登子女必幫襯

巴打，我尋日幫你搞果d就係Sep
整好左之後人地會易搵你好好好多

唔信你可以試下打我公司名

出面做呢d收成千蚊
遲下整好埋我會幫你影埋全景圖放上網

多謝哂你啊磚巴

屌 上面個位巴打就真係吸引到啦
賣相真係好緊要好緊要 就算你份野幾好食
賣相見唔到人 真係等

我地會影過d靚相架啦

有興趣入創業group ge 巴絲可以係上面搵番個電話

不過宜家無咩人

幾好食同出品係2回事

現實係樣靚當好食

無錯 賣相影響味道50%左右

睇來要買多d配料整靚d

係餐廳林立
最緊要做到樣特色菜 帶起話題
諗到幾樣好餸已經夠
剩底既你只要係各大論壇放下風
好可能就有媒體主動上門 始終唔少記者都上網搵料

前排報到

我所謂既菜式
可以從幾方面落手
1.創新度 唔同風格/未見過既食物組合/煮法
2. 賣相 整到好cute 好奇呢 碟餸全set都係同色 全黑 全綠
3. 附屬食品 甜品/飲品 好正 俾人自選 近乎妹仔大過主人婆既方向
4. 食材 主打超新鮮/高級 什麼和牛 黑豚豬 有機菜 天然飼養 優質咖啡豆 自家製雪糕 奶油。。。。
5. 菜式 應該做新加坡菜 越南 意大利 法式 韓國 日本 印尼 印度 希臘 美式 四川 北京 河南 上海 東北。。。。

仲有其他要考慮係自己係區內定位咩客源
上班族 學生 家庭餐廳 情侶
了解下附近餐廳點定位 自己有咩比其他人優勝地方 可以用呢點黎打宣傳牌
add on service: 外賣 餐廳周票 月票 即係1張包你10餐外賣平啲
開Facebook page 每日更新當日餐牌等人返工冇野做係你度簡定餸
開張優惠
主打學生 情侶既可以考慮放下board game zone俾人HEA.......

以上都係我個人諗到ge 實際上唔清楚巴打自己既打算
不過希望可以打開多啲思路

你想出價格戰 係銷售上可能會出現惡性循環
好似m記 kfc等餐廳多數用優惠卷/短期活動 當中呢個決定係人地考慮過先用呢個方法 比減價佢有較少後遺症
好少用到減價 可以話係下策 遲啲提價亦會十分難
相反你可以用其他野做替代
例如 set dinner set lunch免費餐湯
餐飲可以選更高品質既特飲免加錢
可轉配甜品免加錢
最後你都想行減價既就唔好所有野都減
只選自己覺得有競爭力 人地食完會回頭既黎吸客
或者主打午市優惠 外賣惠優

上連登宣傳
好食一定大把巴打去

地址 ？

唔需要多最緊要係適合，多多參考其他餐廳。果個鐵盒真係唔好用喇好樣衰 可以用大路小小嘅大圓碟想感覺高級D可以用黑碟

多謝巴打咁有心…
暫時當新開酬賓先減一截
之後去回升少少，定位要努力研究下先

廢事咁揚啦
見光會死架

其實有瓷器
不過子母兜係用番露營得theme
睇來午市子母兜
影相用番瓷器好d

雖然你主題係露營但用鐵兜點放裝飾都係唔夾，意粉要捲起黎先靚要做到個效果真係得圓碟。裝飾物可以用新鮮Parsley或火箭菜或peashoot再刨芝士片上頂